頭先有個簡體字 寫香港人真是厲害既 post 好似唔見左

回到一半錯誤 #998 然後F5 無左

無鳩埋 連生係咪要解釋下

我岩岩click入去話此ac已停用
個post係講啲咩架

我都睇緊
我以為wifi壞左

有冇cap圖？

國家級hacker?

有個大陸仔login 講話香港人好勁 唔會比中共洗腦
重好多謝香港人捐錢同接收六四走難既人士

大體上係支持我地 話大陸政府號召抗日果陣好多人跟住盲反 見到香港人無比政府呃覺得好犀利
320幾個正評 10 負評
回到一半無左

不過佢講出左個問題

被消失？

個po我仲玩緊，突然冇左

我又係睇睇下見到三隻狗跑跑下之後就話此用戶已被封鎖

ＲＩＰ

sorry 以為係網絡問題 一F5 就成個post 唔見左

有無咁撚快

連仔請處理

個問題都幾嚴重

佢會唔會備大陸警周到 del左個post

推
會唔會hack埋我哋

唔會

希望係咁

連仔做左野?

其實認真諗
會唔會係有 有心人士 扮大陸人
上演一場 假中港大和解
等我哋對中共鬆懈

利申 純亂講的
歡迎任何真 內地人士加入我們陣營

站務台出左post 問緊

係咪捉到bam分身炸，username明明唔係殘體

係囉 硬係覺覺得鬼鬼地

會唔會香港讀書既大陸仔？
我以前申請高登ac都用過edu, 之後一日學校it 部 sent message 嘈我

用我嘅記憶覆述返岩岩個post

佢首先話我地好勁好團結可以百幾萬人都咁合作
唔搞亂
跟住講返佢地反日
話係中國政府暗中支持叫啲學生出黎搞事
點知走火入魔啲人開始搶野
搞到比政府叫停 學校仲要屌出去個班學生

再讚我地無比tvb/教育洗腦
最後話自己係海外一直攻擊返啲五毛
對於搞事嘅五毛佢好失望

不過我以為係假膠姐，對面隊應該冇咁醒

睇字不睇人 大陸人支持我地就係義士 鬼佬教唆警犬襲擊市民就係畜生
中國人民又代表唔到中國政府 我都成日上知乎添
我地係文明人 做人要均爭D

唔係

係咪連仔bam啲假edu ac?

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

幫幫手，同意就請推上熱門俾多d人睇到

不流血，不分化

求求大家睇下

push

咁都好D 我淨係睇到#1 諗住回 就消失左

打完飛機啦

兄弟

我地仲輸緊架

我重有一頁未睇

唔係呢個問題 係個 post 突然消失 我只係引用標題

其實我一直覺得
大陸人因為消息封鎖 被蒙在鼓裡 好慘
都唔係個個大陸人 都係咁低劣
所以唔會盲踩大陸人

中國人感謝

連登仔仲邊有咁蠢
一早知大陸都有人有腦架 只係知道有更多冇腦既咁解

比較清醒既論壇

好在我都睇左唔少

唔係話踩唔踩既，中國冇好人既話就唔會有64啦，不過莫講話呢個時勢，平時上高/連登都有句勿認真啦，大家盡量保持警覺性

應該唔係isp email
畀連仔掃走咗

先顧己 再顧人

白色恐怖降臨連登

屌晒你哋老母唔好再打飛機啦 讚我哋咁又點撚樣啊條例撤回左未啊 啲學生救翻未啊 烈士嘅死還返佢一個清白未啊

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

叫多啲清醒嘅中國網友用tor 保護自己言論自由

本來只係諗住回佢 post 而家消失左有D 驚嚇姐

Google -香港人真是厉害啊
最後都係到呢到停左

我都係引述姐
最緊要係我地個壇可能已經被闖入

Email

我嗰post連仔答咗

感謝閣下提供的資料，經查証後確認當中有 5 個域名可用作註冊帳號。
我們已把所有有關電郵域名全部禁止註冊，並把使用有關電郵註冊的用戶封鎖及要求提供相關就讀証明作認証以解封帳號。
如有任何其他電郵域名地址可用作濫開帳號，歡迎通知管理團隊

明白
我無問題了 將會自沉 其他巴打亦不必再回
果位大陸朋友如果睇到 唔駛驚慌 係公務問題 唔係因為大陸人身份唔俾你發言

推返其他 post 先
不篤灰 不割蓆！

好想見返個內地義士
希望有終有一日唔使隔住道牆黎講野

諗起呢篇 值得睇睇

唔係嘅話你覺得係咩

冇牆隔住你知唔知有幾多垃圾會充斥全世界？就算佢地民主化都唔見得會畀五區人民自決獨立權

我們收到舉報指部份用戶使用能濫開帳號之學校電郵開設帳號。
管理團隊已即時作出跟進及處理，封鎖有關用戶並要求認證。()
由於該主題的樓主為受影響之用戶，如能通過認證後將會解封帳號並回復主題。

雖然話左唔回 不過真係想同你講聲辛苦晒
多謝你一直為香港人頂住

不過之後真係唔回喇